有無人錄海底撈潮文不斷LOOP比班警犬聽

我真係覺得你哋香港警察好垃圾，做又做唔掂、做又做唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。

我發現香港受過毅進課程教育的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育的人更低，董先生已承認教育政策失敗，教咗一班咁嘅警察出嚟，自己懾高枕頭再諗一諗啦。接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章，唔好淨上微博同百度，你會發現，原來警察係錯得好緊要。你哋香港驚慌真係喺衝鋒車度發緊夢架，我話你聽，呢個夢好快醒，你哋全部要承擔之前警暴所帶來嘅惡果。

我地嘅小朋友就做一齊入大學做大學生，一齊玩䁔笠笠嘅生命麵包。但警察收工就同毅進同學番深圳做地底泥食海底撈、飲冰凍甲醇啤酒。繼續喺度食二手湯底......通常基層拾荒者者食完先到警察食，我都唔會可憐警察。

原來香港警察係妒忌人地有大學讀，原來警察連讀毅進都讀唔掂，毅進包畢業，實際課程中三程度都無，但次次考試都大把人肥佬。你讀完毅進之後做共狗一個月二萬五千蚊，人地讀完大學做共狗一次貪二千五百萬，你呢？你哋妒忌大學生！你地憎人富貴嫌人貧，你哋睇下24號嘅投票結果係點啦！民意不嬲都係想你地解散呀！